天秤女 你問我答

星座撚弱智？

臭雞

仲玩星座 中學畢畢未？

聽開咩歌

*業

最鐘意咩星座男？

水瓶 雙子